［九東］觀塘翠屏村票站唔洗排隊，離地鐵站3分鐘路程，有需要可以去

超近地鐵站

5分鐘投完票

仲有實體票俾你揀

嗱，我就投左黃碧雲

你地重唔落去投票等下届又見返佢啦

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

push

我都投左
票站無人投
睇來佢入硬

Tui

黃碧雲係九西喎
關九東乜事

如果怕熱去匯景，喺商場入面有冷氣嘆

推推推，快啲去投

都得

推

去投啦 我都投咗2次啦

樂富街站有仆街藍屍打人

Push

Just once man

今日去彩虹村金漢樓都係一去到就搞掂
彩虹站出口行入村